人地揀上水開波，你地報仇就話爆上水鋪，咁聽日

咁聽日人地轉場去深水埗你地又係唔係爆深水鋪就夠

屌

你有藥房係上水？

咁藍絲又個個做藥房？

師兄間藥房無事丫嗎

我有撚藥房咩
個問題係 好似果個紮鐵肥撚上次都係德福出現喇
係唔係人地去度邊就爆到邊就有用？

利申：最後我都只會支持手足所有既行動
只不過我覺得破壞死物既價值唔及打鳩班鄉黑咁高

所以話入工聯會數囉

冇撚腦邏輯

打既目標係人
打鋪邊撚度有人驚過